[有片] 有個鬼佬特登嚮黨鐵車廂hi口水落扶手

有無人起到佢底

樓主第一身定轉載？
條友似自己中咗喺度播毒

我睇過另一條發生係外國 好痴線 完全唔明點解要咁做

條女好似幾正

我都留意到

屌

依家見到係香港既鬼佬都要彈開

轉渣
嚮藍屍group傳左去黃絲group
廢事加hit rate所以放左上其他網

反社會人格

似意大利佬

聽到講係下一站天后
港島真係高危

cls

Ccccccccccc 烏

打尻佢啦

呢d鬼佬同支那人一鳩樣垃圾

唔是大6人，完

反社會心態

打鳩佢都要知邊度搵佢架

拍得太明顯，唔知真定假

樓主五毛 搞分化？
個鬼佬好明顯只係咬完手指扶手
就比你講到特登hi口水落去

假的 樓主五毛搞分化

雞來

合埋眼條條女都係咁正

真定假都好啦 佢係做左呢個動作 除非佢拍完條片抹返

睇唔到個口做啲乜 你就話係咬手指又屈分化? Ok?
我唔理佢實際做咗啲乜 喺而家疫情下突然咁做就算佢真係冇我一定第一時間會係驚佢hi啲口水定點落個手柄到
唔係嘅做乜要咁做呢可? 嚇人? 播菌?

唔通你係片中人?

個綠色箭嘴係叫人望條女？

唔覺意唔撚比呀
支那人唔見你白人手足就屌
死5毛

唔係嘛 居然無人起到佢任何底

唔好理隻五毛 等佢單機

痴線, 咩心態

推

真定假
stanford

右邊係佢fb CNBC訪問

係咪杜指跌到佢都痴撚左

差好遠喎

ig: joelwerner_

有線唔打格
好波

你地接受嘛？

咁高學歷

邊個篤佢灰？

唔俾留言